(台測)刺客信條 監獄格鬥1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.故事敘述職業罪犯柯倫·林區透過阿布斯泰戈（Abstergo）科技公司察覺自己其實是刺客組織的後裔，他被迫參與測驗來進行深層記憶的探索，以便重溫祖先阿吉拉爾闖盪西班牙宗教裁判所的經歷。林區在探索的過程中，必須獲得其知識和技能，以面對聖殿及存於現今的敵人..

2.故事敘述在前集過後的數年，前世界重量級拳王喬治·「冰人」·錢伯為了在退休時間賺點錢，便而前往俄羅斯拍廣告。在造訪當地進行的一系列的拳擊比賽時，他遭他人誣陷持有古柯鹼，而再度被送往監獄，但那裡的氣候卻比以前待的監獄還要寒冷。
在那他發現了該監獄官員安排的非法綜合格鬥賽，以助在外的大亨賺取賭金。為此，冰人與背後的大亨達成協議，只要打倒獄中最強的戰士尤里·波卡就能重獲自由。但身手高超的幫派頭目尤里·波卡為了成為世界最強的拳手，而與冰人不合，使得雙方的暴力戰役即將展開..

3.故事敘述繼前集的數年過後，右膝受傷的失去戰力的尤里·波卡因自卑而引退，而改至廁所打掃。但因黑幫老大兼監獄格鬥的大亨嘎卡的緣故，使得尤里再次復出參戰。後來，尤里被轉送往喬治亞；在那，他除了面對喜歡碎碎念並與自己不合的美國人托波外，還要和來自他國的囚犯們展開廝殺

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸